華為認了：被美國禁令重創、鴻蒙取代不了 Android

華為認了：被美國禁令重創、鴻蒙取代不了 Android

儘管 2019 的營收仍保持 19.1% 的年增速率，華為西歐事業部門負責人兼高級副總裁彭博（Vincent Pang）坦言，受美國貿易禁令影響，不能內建 Google 的服務，已導致華為手機在中國境外的業務受到重擊，同時也讓公司在提升手機銷量時變得「非常困難」（big difficulty）。

彭博也坦言，消費者業務是華為主要的成長動力，但因美國禁令不只影響手機，也連帶讓 Intel 等企業無法提供晶片等關鍵零組件給華為，華為目前的成長動能已被極大地影響。華為安全長 Andy Purdy 也抱怨，美國政府迄今仍不願與華為對話，討論貿易禁令議題。

華為消費者業務首席執行官余承東也在與外媒《Wired》的訪談中回應，盼能得到美國政府的許可重新與 Google 合作，繼續使用 Google 的所有服務，同時把 Play Store 平台作為華為手機的主要內容。

余承東也稱，希望能留用 Android 生態，暗示自家的「鴻蒙」系統和新的 HMS 平台（Huawei Mobile Services）仍不夠成熟，要追上差距，也「需要一到兩年的時間」，余承東說。

華為先前亦曾由美國分公司公共事務副總裁 Joy Tan 出面，坦言於去年 8 月推出的自家手機作業系統「鴻蒙」，想取代 Google Android 的應用生態，仍要數年的時間。儘管華為用戶其實有不少後門管道，可以安裝 Google 的 App 到手機裡，不過除了讓消費者需要額外的操作，Google 也出面警告這些作法可能存在安全疑慮。

唔係話一出屌打android咩

仲有13億人買驚閪

需要一到兩年的時間

睇得自己咁高.jpg

想喺愚人節講出嚟扮假嘢？

點解唔買ios版權
apple咁奶

坦言於去年 8 月推出的自家手機作業系統「鴻蒙」，想取代 Google Android 的應用生態，仍要數年的時間。

做乜鳩

apple 點會賣野俾人

意思係抄得足估計都要一至兩年
唔係自己開發

13億人:支持華為——此訊息由iPhone 上傳

一早估到啦

華為 並唔系「一般企業」
而系「中國軍事力量」既一部分

假如今次 婦人之仁 放虎歸山
他日 華為 危害全世界就後悔莫及

班programmer可能已經死哂

解放軍唔係好多電腦精英咩

我屌
支那可唔可以搞笑少陣呀

美國有議員鬧過話好多美國公司想幫華為寫app

咁就比多幾年睇下點先講禁唔禁令啦ｗ

奶你係因為你啲錢好賺

如果iOS都賣埋比你

我就賺少好多

同埋有個核心問題係

iOS以致apple其實系統有個根本性設計問題

就係custom made software with custom made hardware

呢度淨係開發成本已經天文數字

唔係你想買佢想賣就做到

華為西歐事業部門負責人兼高級副總裁彭博（Vincent Pang）

人叫彭博你叫彭博，支那人

Fake news ?

14億蝗種人撐起華為

要追上差距，也「需要一到兩年的時間」

HMS平台
sunset kingdom .........

冇錯呀，china joe 上到台就全面綠燈

支那驚美帝嚇到瀨屎所以唔出

同d隱世武術高手一樣

仲有林奠呢

一人一蚊都14億啦

驚閪咩 華為世一

鴻蒙冇apps已經仆得街
就算鴻蒙係可以兼容Android既apps
但一定有大把問題，最終會被市場淘汰
Mobile phone一向係生態圈決定用家選擇取向

支那人醒未，抄襲只可以抄到個皮

咪有係android改出黎

五毛今次話俾個機會救美帝

美國人冇得用華為, 好大損失, 中國懲罰美國了

傻鳩

華為:我地就黎輸

其實手機軟件同硬件背後必有美國技術，如果全部封殺，華為根本無法生存。

執柒咗佢

華為唔跟從刁大大嘅大方向
向外國勢力低頭
其罪當誅

你誤會喇 佢意思係話最快要多1-2年時間個商業間諜先偷到料

吓 之前好撚串架

賣曬俾大陸狗咪得囉 有14億人呀5

要搵圖賀下佢

一定係收咗美國佬錢跪低啦

華為含撚啦去

你censor 人就得 人地封你就唔得